呢期肺炎 果d飲筒海龜環保撚死撚曬好心涼

一日用兩支
口罩一口
又用好漂白水 洗手液

耳根好清靜

被環保L表示兩日一個口罩

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

How dare you

最憎環保撚

我一次拎夠佢鳩幾支！爽

大形污染唔搞，搞啲平民百姓支飲管，正宗欺善怕惡嘅行為

拿……網上見到架………
我覺得咁做又過分左………

無過份，好環保

環保撚呢期自己都要用，所以無問題

烏龜人見人愛